要番大陸...大家會點做..

話說9月頭去上海出TRIP....但又要用WHATSAPP同番香港客聯絡,,又要用到FACEBOOK解悶

唔知點樣可以安全啲過關..而家用緊iphone7

買過部平平地ANDROID機? 裝WHATSAPP但唔好restore history??

itunes backup而家部iphone..再洗機..番黎先再restore?

紅米

上左去咪唔好返落黎有咩點做

買個平平地電話，只安必用app

過關前唔好裝app
去到上海，係酒店再裝

著件我愛香港衫

買部電話，TeamViewer自己部電話

買多部華為，專返大陸用囉，唔使教喇

依啲工都做 你都唔方係好人

著白衫過

有朋友今日上咗大陸，但佢話冇check電話

愛国用iphone
好易被失蹤

原來你朋友係支那仔

返大陸用whatsapp要漫遊數據，公司俾你claim?

袋本毛語錄喺心口先

我先唔會一邊反支一邊又要上去

搭飛機入境都會比人check?

一定唔好用返自己部iphone, 買返部android.
然後用張太空卡過關.
唔好set email

好人好姐

買過部平平地ANDROID機? 裝WHATSAPP但唔好restore history??

你用緊iphone 又點 restore 落 an 機

定係你講用 backuptrans 去做

唔撚返

佢應該係想二選一
1)換平android機上去
2)定將iphone洗機上去, 番落黎先restore

所以我不嬲用 2部電話, 1部公1部私

利申: 中資狗工

RIP

一路好走...

Teamview 唔倒部 iPhone

android用戶笑了

正確

我：
買左部2手機，裝晒大陸要用既apps
換咭去2手機
再connect返WhatsApp
Done

Me too

Me hk: iphone
Me cn: palm android

轉部平電話，裝返whatsapp但唔restore backup，唔好裝facebook同lihkg，chrome用無痕模式開網頁版，相簿一定要清哂

返大陸用另一部android 機
用一個冇個人資料嘅google account Login

用 1password save manage 要用嘅 app，cloud 嘅 密碼
每次過關前 turn on travel mode

其實都幾病態
點解一講後備機/ 工作機就一定係要垃圾android ?唔可以xs + xr?
正常用開Apple 就梗係兩部iPhone 更方便
iMessage + FaceTime audio 已經覆蓋信息同語音通話，去到邊都可以回應，就算喺廁所兩部電話喺客廳都可以經Apple HomePod 聽打電話send message

你依隻人形生物都幾得人驚。。。
乜你部陳年iPhone 7 仲未夠平夠賤？？？癡癡地
咁驚咪買部Xs Max 配翻iPhone 7 做工作機上大陸囉⋯⋯你弱智咖？，咁驚咪洗機先, 再iCloud restore iPhone
我自己就Xs Max 雙咭第二個號碼接what’s app ，

工作關係總會遇倒啲騎呢怪係用android , 果啲人普遍年紀大都係阿叔嚟，好撚煩！其他正常人個個iMessage 一條龍搞掂曬唯獨是啲怪人鐘意玩野仲要影響埋其他人！
其他八成人就正常個個都用Apple iMessage , 又靚又方便又好用，登入Apple id就用得

你on9用what’s app 係你自由啦，不過而家原來仲有人用iTunes backup 野而唔用iCloud backup chat history ？？？？都幾old school
, 阿叔你幾歲？

買定部紅米 ， download好微信、QQ ，千奇唔好有任何關於反送中//反共野

我係用返幾年前部LG。入邊咩都冇裝。不過我返幾日，你的情況不如出發前用iTunes backup，去到先裝apps，返香港再restore?

買部平價sorry

[url]智破公安查手機

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

an 機就咗開多個login user 得唔得？
佢地會唔會check 到有幾個login?

817
818
【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

想問telegram 可以點做 諗住主number 部電話留港 但又login 唔返香港主number 既acc

但佢地會成部手機抄出嚟

用網頁版應該ok

入得鬼門關要預左出唔番黎

dele哂d相 同Fb ig 得唔得
iPhone機

仲用Facebook 解悶

用紅米機，只裝wechat

用Nokia Samsung 唔得既，係要用大陸垃圾機